ESEJ.  Proč mám ráda Českou republiku?
 
Česká republika se mi líbí, zvláště hlavní město, Praha.  Moje první dojem od Prahy bylo cítění radosti.  V Praze se mi líbí lidé, atmosféra v městě.  Líbí se mi, že když jdeš v centru města se diváš na hodně jiných lidé, který má jiný narodnost, jazyk.  V Praze mnoho zajímavých míst, historických pamatek a {u|U} každou svá historie. češí moc zdvořilý narod.  Praha je nevelká, ale zajímavá.  Nemám ráda klimě, protože často prší, ale když světí slunce, Praha ještě krasnější.  Chtěla bych už umět mluvit český dobře, aby hovořit s čechami a více vědět o České republice.  Bydlím v Praze trochu, ale už dost, aby pomilovat toto město.
